純學術討論，clock17同左輪

有冇人知
槍身同啲子彈既金屬部分有冇磁吸性
定好似不鏽鋼咁消咗磁？
磁鐵吸唔吸到

推

1300 機場見

槍身有冇鐵，非常想知道

有部分鐵已經得
但有冇
唔怕外層係膠

先唔講子彈係黃銅同埋鉛合金多
你自己試吓射鐵珠呀飛鏢呀咪知磁石有無用
太戇鳩唔想答

同埋嗰支係 Glock

你誤解咗問題原意

有專家不